見過啲咩最自私嘅行為？

一行出露天場所個個煙鏟都係火車頭 過馬路等紅綠燈企又要最前 啲煙又向後轟 帶住小朋友又食 屌你老母煙鏟死全家